Требования для работы скрипта:
	1. Python > 3.6

1. УСТАНОВКА PYTHON
    1.1. Зайти на сайт https://www.python.org/
	1.2. Выбрать версию, удовлетворяющую требованиям.
	1.3. Установить
	ВО ВРЕМЯ УСТАНОВКИ PYTHON ОБЯЗАТЕЛЬНО ПОСТАВЬТЕ ГАЛОЧКУ У ПУНКТА "Add Python to PATH"

2. Установка необходимой библиотеки
    2.1. Открыть консоль и перейти в дирректорию со скриптом и с файлом requirements.txt (SHIFT + ПКМ на папку со скриптом -> открыть окно команд)
    2.2. Ввести команду "pip install -r requirements.txt --trusted-host files.pythonhosted.org" без кавычек. Произойдет установка необходимой библиотеки.

3. Запуск скрипта
    Скрипт работает с файлами RequestRepealWB.csv (для запросов на отмену актов) и WayBillAct_v3.csv (для отмены ТТН) (excel файл можно пересохранить в csv в меню "сохранить как")
    Рекомендую запускать так же из консоли(в случае ошибки вы ее увидите):
    После пункта 2.1 выполнить команду python run.py 
    Скрипт имеет подробный вывод информации о текущем процессе
    После того как скрипт отработает вы увидете:
        Все документы отправлены. Коды ответов находятся в отчете.
    Это означает, что скрипт закончил работу. Для выхода в меню нужно нажать Enter
    Скрипт создает отчет в формате [дата][шаблон].csv, где можно посмотреть сводку по выполненой работе
    
ПРИ НАЛИЧИИ ВОПРОСОВ ПО РАБОТЕ ИЛИ ОШИБКИ ПРИ РАБОТЕ СКРИПТА ПИСАТЬ НА ПОЧТУ andrey.gavrilov@x5.ru ПОЗВОНИТЬ ПО ДОБАВОЧНОМУ 10383 